[月經]元朗有咩好食？

想問下元朗有無邊處有好野食
食黎食去都係彩同過橋麵檔
筆直:最好under三百蚊兩個人